新手用iherb 想知道點解要話畀人哋聽自己買幾多錢 先可以交換code

21

因為個code嘅折扣要睇你買幾多野

即係如果我用你嘅code就係你嘅code嘅5% 折扣畀我

買1500＄野 我個code AEC3687

1000蚊左右
有冇人交換用
ABE7027